\begin{flushleft}
	\section{\en{License}\de{Lizenz}\fr{}\ita{}}
	\en{This document is licensed under \href{\licenselink}{\license} \includegraphics[width=1.5cm]{figures/LICENSE.png}\\
		The following provisions apply to the use, modification and use of extracts:\\
		\href{\licenselink}{\licenselink}\\[5pt]
		Author: \href{\authorlink}{\authorname \space \authorlink} \\
		Source documents: \href{\sourcelink}{\sourcelink}}
	\de{Dieses Dokument ist lizenziert unter \href{\licenselink}{\license} \includegraphics[width=1.5cm]{figures/LICENSE.png}\\
		Für die Nutzung, Änderung und auszugsweise Verwendung gelten folgende Bestimmungen:\\
		\href{\licenselink}{\licenselink}\\[5pt]
		Autor: \href{\authorlink}{\authorname \space \authorshortlink} \\
		Quelldokumente: \href{\sourcelink}{\sourcelink}}
	\fr{}
	\ita{}
	
	\section{\en{References}\de{Referenzen}\fr{}\ita{}}
	\en{This document is based on the following documents:\\}
	\de{Dieses Dokument basiert auf folgenden Dokumenten:\\}
	\begin{itemize}
	\item \href{https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Downloads/DE/Sachgebiete/Telekommunikation/Unternehmen_Institutionen/Frequenzen/Amateurfunk/Fragenkatalog/Technik_KI_E_Katalog-2006-v1-2z.pdf}{Technik-Fragekatalog für Klasse E 2006 - Bundesnetzagentur}\\
	\item \href{https://physics.nist.gov/cuu/Constants/Table/allascii.txt}{Fundamental Physical Constants - Complete Listing 2022 CODATA adjustment - NIST}
	\item Taschenbuch der Elektrotechnik - Kories, Schmidt-Walter 2017\\
	ISBN 978-3-8085-5865-2
	\item Formel der Elektronik, der Radio- und Fernsehtechnik, der Nachrichtentrechnik - Peter Zastrow 2007\\
	ISBN 978-3-936318-64-7
	\end{itemize}
\end{flushleft}
